K11口罩深藍黑店WM Project sponsor藍屍鍾培生上擂台

唔想幫藍店宣傳 所以唔貼LINK

間野instagram account今年先開 專門賣口罩 發國難財正仆街

仲要sponsor藍絲鍾培生(話罷工醫護係雞 借電競個名搞比賽逼現場觀眾起身唱中國國歌 冠名贊助CCTVB節目)

既然你咁想上位 我地一齊認住深藍藍店WM PROJECT

佢地口罩上面會寫住WM 見到戴WM口罩一律當藍屍處理 觀迎獅鳥 叔一燒

屌佢老母，有錢多d就撐呀？有法拉利就追撚含

不如講下咩叫雞性?? 有錢大哂？冇良心

你老母藍到仆街 黑店bye